[
    {
        "randomId": 409
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera icyika kikambuka",
            "option_1": "Intorezo",
            "option_2": "Amara",
            "option_3": "Imvura ku iteke",
            "option_4": "Umbusore ugwanye ingabo",
            "correct_answer": "Intorezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bune bune yagiye kugura umwenda kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Isekurume",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Ikijumba",
            "option_4": "Urutumbwe",
            "correct_answer": "Isekurume"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga mbona Rukara mu kabande",
            "option_1": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure",
            "option_2": "Agahoro mu ntoki",
            "option_3": "Icyiyoni",
            "option_4": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "correct_answer": "Icyiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Imanika mahahara imanura amahano kwa mfura zitarya",
            "option_1": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_2": "Intosho mu manga",
            "option_3": "Igisenge cy'inzu",
            "option_4": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "correct_answer": "Inzugi z'imigano, umukokwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Katunga ijuru",
            "option_1": "Gusitara ku ibuye",
            "option_2": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "option_3": "Agahundo",
            "option_4": "Imbwa ifite igufa",
            "correct_answer": "Agahundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngiye mu mpinga mbona abagenzi beza",
            "option_1": "Intosho",
            "option_2": "Imigeri",
            "option_3": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "option_4": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "correct_answer": "Imigeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiramwiza mu mpinga",
            "option_1": "Imondo mu gihu",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Amasaka ku rusyo",
            "option_4": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami",
            "correct_answer": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera intobo ruyumbu",
            "option_1": "Ubuheri mu gihata",
            "option_2": "Urume ku musororo",
            "option_3": "Ururimi mu menyo",
            "option_4": "Ijisho rya mukeba",
            "correct_answer": "Ijisho rya mukeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyamurenga na Nyiragongo bashinze akaburi",
            "option_1": "Inuma mu ntabire",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Ibipfunsi",
            "correct_answer": "Inuma mu ntabire"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ak'imitana ak'imitari kararenze mu mpinga",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Akanyugunyugu",
            "option_4": "Intembatembe",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    }
]